[I/A/PC] 夢幻模擬戰(16) - 1001又唔開PO~2萬石爆死左孖妹

[quote]

官網：

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲,咩陣營都可以放既神補)

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp 組隊有折扣

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

屌你我勁ON9
對上個PO見勁耐都無人講野
望一望原來1001左
跟住又無人開新PO搞咩....

幫你屌1001唔開POST
屌你老母魂之爆裂

係囉~我望完1001過左16分鐘都冇開PO

其實係17黎

我都唔知自己1001 仲係咁 refresh 點解無人講野

有2個15~一個冇爆PO~當16啦

我都好神奇 點解返工時間有16分鐘無人講野

抵屌啦

我掉返轉我一路都唔知原來1001左
我禁到個F5就壞心諗點解無人講野嫁呢...

快撚D 出新池~準備左4萬石

個人經驗
時空清到普通5-6
雪莉buff完485攻
芙蕾雅仍然好有用
尤其有幾場一開始就成堆NPC圍住
靠隻槍擋過第一/二波後面已經好順
所以唔好話芙蕾雅淨係用黎過頭段之後就棄

想問下依到有無開旅團？浮空ser 想入

第15rd岩岩好過40龍

痴線40哥布林剩7隻
d aoe扣好少
係得小紅帽扣aoe扣得下

孖2萬石爆死左 2次家姐 1隻雷J 1隻露拿

巴打夾夾埋埋有無課左1皮野

黑暗衛兵原來主動打完死左唔會加血

兩萬石！

無呀妹開唔齊gay胖gg

幾時有新pool

應該係17..

聽日好開定新post

好似無,但其實而家攪定先都差唔多,到時可以一齊團戰

7千幾

有無人想扑野...

妹老是常出現咼

無咗幾次好似無人開, 我自己都係浮開
係個垃圾團
我自己已經係TOP 3
心諗我只係一個月卡人士

D股票又唔生性

想瘋狂屌姐妹丼拉娜莉亞娜

咁大鑊 中左家姐就無再抽落去

反正唔夠key升,無咩所謂啦
慢慢玩總會有

仲以為隻game人氣走緊下坡,頭先望望巴哈手機第一名

你地有體淨會做咩 打龍？

4萬星留黎抽艾爾同利昂希望唔爆死~有剩就抽阿妹

隻GAME 有難度先至留住班人 如果開AUTO 就過版冇咩意思

69互含住先要唔要...

不了

都好小game試過差幾lv就差別咁大

香港玩dragalia lost既人多d

巴打係0 ssr? 洗唔洗咁dum本

搵多幾個玩人形蜈蚣

幾條女,有拉娜咁正就ok

帝國出新英未

無刷首抽就開左局
應該刷返定繼續好

全男班...

買首抽 跟手儲卷儲鑽 allin
盡快儲夠人 平過課

打兵種銀書你地通常打35定30

我40銀多+小量金

打40啦

40

寶箱就攞到，不過做唔到成就
過一排再搞

岩岩追左上個post 見好多巴打話粉毛45打後好撚勁
咁我係咪要棄奶騎升粉毛？

40出好少銀野...

奶騎仲撚勁

Why not both

SR裝都過到4000架窮撚們
冇SSR又如何!!!

其實45打後唔係粉毛好撚勁
係電腦數值好撚勁，你要debuff
你數值壓得贏電腦，粉毛就冇用

粉毛係佢個作用 主要要用佢黎打龍

升哂啦, D裝又可以SHARE用

練兵練兵練兵
打龍 未到出ssr都唔好咁哂體刷

有時想參考下人地拍片D打法攻略
點知D人拍片成撚日都開慢速+唔關動畫
要開動畫就咪拍攻略片啦

辣殺dragon lost
我刷到火女都唔玩

把武個名好中二

話知佢 勁就得啦

收到哂 會兩隻都練
雖然而家先38 不過齋打料都覺得辛苦

我頭先仲打左成條體既35....

試下打多次40先...

中共冇份戰棋game難本上都改到game玩人唔係人玩game

三國志11堆模組，電腦曹操傳改版
難到嘔心

光輝與黑暗的戰爭仍在繼續，鑄劍者軍團已經走上了重鑄聖劍的道路，不同時代的英雄們也在回應時空的召喚前來相助……

跨越時間與空間的阻隔，不同的傳說於此處交匯！從當下開始，創造你的傳奇！

聽日ALL IN
原定於11月6日10:00新增的限時召喚卡池：限時召喚「傳奇的匯聚」，將於11月8日10:00 再開

新增限時召喚卡池：「傳奇的匯聚」

--活動時間：新開放時間11月8日10:00~11月21日 23:59(原定開放時間11月6日10:00-11月19日23:59)

--SSR級英雄利昂、雷丁、艾爾文出現概率提升！(已調整)

精選福利：你從本次活動中首次抽取到的SSR英雄，必定是活動精選列表中你尚未擁有的SSR英雄（若你已經集齊該活動精選列表中所有英雄，則可能獲得其他SSR英雄或者重複的精選SSR英雄）。

其實好少書
唔好以為1條體好多

有無人帶打45 幫我開一開狂熱

我差1級半就夠12啦
我想衡埋隻龍騎兵出黎比二哈用..

正呀，聽日一個唔好彩比我抽埋隻25返黎我仲唔發達

升星

冇獎勵 其實都好少書
密食當三餐啦

光輝抽中利昂係咪好無癮

又彈弓手3中1
唔好臨開波又收返埋

46lv已經卡住 好痛苦

聽日10萬石all in 25仔解利昂gay絆

我都係瘋狂係公司開出黎SET自動等佢打完
然後過一陣再開咁不媳LOOP...
差少少就可以12級開龍騎兵......

利昂去到邊都係咁勁

必new點升星呀

4+1

唔會~利昂獨立外掛~任何陣都可以用

準備左藍色惑星俾利昂用

有d唔知可以點既感覺
推圖完全推唔郁 但係唔打又冇料升職
已經武器升到lv40 附魔加攻
全隊最勁既利昂打係陸地既水兵都係扣一半

巴打仲痴線10萬石

5000石+50金券好撚驚聽日3中1 唔中leon

靠 拉 補位 拖 圍

夏日姬呢?

9up

應該下星期~我對高高SKIN 娜姆有興趣多D

有時上個減防debuff 已經唔同晒

屌隻閪雷龍50勁到仆街

貼隊野出黎

高高=高達

咩高達SKIN

Rank 50完全推唔郁52lv

諗住升左1個rank會贏到

真

真定假呀10萬...求圖

玩帝國爭皇帝
遲D會唔會有 可以抽皇帝既傳奇的匯聚

成班課長又出動

本身有咪可以升星

我得千七石同16張抽券

你要比D信心自己先得嫁嘛

精選卡池係咪只可以抽1隻未有既SSR?

頂佢個肺
開頭以為35先丟銀個個野(唔係書)
40剩係金銀書+2個金野
一路刷35
而家刷發覺都係會跌個2個銀野既

精選福利 即係得 利昂、雷丁、艾爾文 依三隻?

希望抽埋25文玩光輝算

要用戰術..拉出黎打,
再唔係練隻召喚師引出黎,
其實好多方法, 前面好少有卡關情況
同級基本上都過到架, 試多幾次啦

唔識中文定真係咁難明

太多布,不了

娜姆 正~有愛就會練怇

娜姆好用？

嘩，正喎，好似做雞咁...

我光輝齊曬都想抽利昂

儲左10k石加96張卷
目標係chris 中利昂應該都斬手指

點儲...

活動~高難度關靠佢 要升兵同有加距弓先會成形

殺飛兵無撚敵
pvp一下劏左雪莉

關識唔識中文咩事
前面果句又話首次，下一句又話齊集先會出其他
咁我3缺2點先?
不如你答我啦大哥

除左首抽同頭果100抽，之後唔抽，不停換金卷同打其他野，時空搵箱仔

96張卷......

即係個pool你第一隻抽中既ssr一定係果3隻
如果你本身有雷丁 25 佢會必出利昂

同你換ok?
我想要leon, chris我有了

喱把？

你都幾忍到手

係~好難出 記住留底

其實我想講我有皇帝
所以中左利昂，可以放棄25，出到最強火力既利昂

又暈又毒 爽

係 目標明確，光料最重要果兩隻都有就無抽啦，係推圖有問題先想再抽

你45lv戰力仲高過我46lv 我得2486

佢老母知公主池幾撚時出

3件40lv sr裝炸
仲有一件無料上40

利申無用石買體/錢
漢堡都係間唔中用下

唔明點解唔聽日一齊出埋

咪臭係 阻住我奶淫娃

俾啲時間我儲石抽奶騎

咁多人鍾意奶騎既

我得克麗絲補血 粉毛無練

百搭, 各陣營都可以外掛, 又高機動性, 又有兩招可以同超絕疊加的攻防buff,
缺點係驅散debuff能力差

儲咗11k石同埋90張卷，已有雷丁25，利昂我嚟喇

佢招進擊比d打手用，真係諗起都癲，又痛又硬

我想問我有25
如果聽日抽中雷丁
再抽中SSR 會唔會一定係利昂

想中雷丁多過利昂..

快d出出公主啦
泳裝又未出
等到龜頭都長埋！

其實我抽唔抽25文好

一定要~

如果你玩光輝 覺得要有一隻25仔
佢招超絕應該係最勁超絕 就算咁多個陣營加埋

雷J冇艾爾文GAY 絆開唔到最後果關

thx 咁我唔留石抽奶騎

你開pool前抽中雷丁
係果個pool抽到ssr咪必中黎明

開pool前無雷丁既
你係個pool到就抽中ssr就5050

驅散差真係致命傷

不過你點都要抽返隻ssr奶

一係單補一係群補, 都只係清1個
唔洗波波, 求其搵隻法車個黑洞埋黎都清唔切

香港見面會

現場屠鳩新手！

又幾快手

聖魔卷10張！

應該有公仔送

現場表演10抽

之後全部炒粉

理場同班友鬥雪莉/利昂高攻

奶騎勁在pve越級挑戰
莉亞娜就pvp勁 再動

想去但驚去到個氣氛太毒

追返上個post 點打雷龍終於過到45,同級打贏左

抽埋莉亞
千騎再動回溯

我都驚

我都驚報左名先~80個人應該沒會點毒掛

我去過曹操傳見面會

如果里昂用天使 係咪唔駛練騎兵訓練營

有乜感想？去到有乜做？

到時都係成班仔係到互磨架啦
邊有女會玩

就係想咁..

成個場都係精味

好撚悶 提供既食物竟然係餅乾檸檬茶 純粹當見識下google辦公室
同埋睇過新三國志個台灣見面會 成個高級舞會咁 一d都唔毒

即係度度搞既都唔同

又話聽日出公主廁

香港搞乜都係求9其

你睇之前艦女人&fgo&東方 event

要我特登去到google辦公室食餅 我返屋企食唔好咩 同屋企食開一模一樣

Versus Stadium酒吧
好似唔錯WO~個場地

已報名

至少唔係OFFICE

我都報左名

條撚準備 格劍準備

我要一邊奶莉亞娜一邊屌拉娜

被人影左相仲點做人

要現場10抽先比入場

咁我一邊屌莉亞娜一邊奶拉娜
4P

儲左30張等抽，點知未有

邊知你係乜水

可能名人黎

有咁難明咩
個pool首次出SSR一定係你無
出左1隻就用左個優惠
你如果3隻齊哂就無優惠

名淫

仲未入到LIHKG

開始覺得超時空應該要有得掃蕩 打返d3x，40 lv關

有得委托

要時間麻

右下可以委托到最高等級減一喎

其實超時空有咩拎,利申未打過

祕銀石, 金卷, SSR裝

起碼拎紅瓜子啦

請教下

目前組合如圖,想玩光輝團

ssr裝4武器,2甲,1頭,5飾

有210抽,應該一半抽人一半抽裝定訓身聽日加倍抽人?

原來5體場,清一清先

有埋雷丁齊人啦
BTW SSR裝有得打

點解有人明明無AUTO係隔離 但動作咁似AUTO?

點解打48協力
我隻利昂撞NPC隻利昂 係我死 明明我已經跑左好多格 按騎精 用埋千騎

組左個雷丁，一野打撚死利昂

協力的話好易分
郁完一個角下一秒就郁第二個角一定係auto
人控唔到咁快

唔係呀

43協力隻npc利昂633攻 撞左落去自殺 cls

48隻利昂同皇帝都勁，好難搞

明明佢都只係870攻 我都810攻 計埋跑步果D加成 冇理由佢撞死我掛

出手快過你 未打就死左啲兵

之前又話11月8號開夏日pool

原來艾梅達都係S

遇到好隊友就梗係再打啦！

巴哈台仔都屌緊

點睇都係m

協力43lv
打到好撚勞氣

1P垃圾 頭兩round已經送左頭
我2p 雷丁奶騎慢慢打都頂得住

3p 隻死台狗嫌我慢
嫌我秒唔死隻NPC里昂
竟然將佢兩隻角向後褪
完全唔郁叫我慢慢打飽佢
我屌你老母即刻auto
最多咪攬炒我又唔急

最後我瓜咗
佢又死死地氣返嚟打
我屌

雷丁有奉獻咁屈機既

有位放咩,點都係要明鏡多啦

女王話教佢十八路鞭法調教身邊既小鮮肉呀

咁真係s了

出女人pool先課
聽日pass

女王招天賦都幾煩 成日搞到逼住無啦啦扣10%血

冇艾爾文開唔到利昂GY伴

加傷架 可能有時岩岩加完夠秒到隻你唔知

幾個人既gay胖好似都要25文

加左落隻坦度真係
遲下4星左 變左2格範圍 一樣硬食..

你隻坦主動打人先扣

55lv幾lv夠打，諗住聽日升女王學驅散入去試打
啲英得49lv

火龍

大獲,槍同飛雞既兄貴係同一日,點升槍好,飛雞同槍都好重要

我都有同樣既問題 其他4個唔想升 想升果兩個係同1日

呢件有無用

大家聽日準備課金抽

未撚見過打龍會有SSR裝 垃撚圾

jojo

吸血鬼假面冇吸血

升左1LV後46LV雪莉過700攻

抽到呢2件野

我發覺我隻皇帝愈來愈勁
睇來轉唔到戰略大師了

有冇畢業武器？之前抽到不週冇玩皇帝溶了

冇，我知要抽ssr裝同ssr飾品

shit，好彩掃哂體

戰略大師對利昂好好用BO

任我行

點解咁台仔咁弱智~台仔自己主動私密我互屌,
屌唔夠幾句就封鎖我

甚麼山地海洋沙漠隨便走

無啦啦夜晚維護1粒鐘
仲未清體

帝國除咗25文齊人，聽日好唔好為咗利昂抽25？
雷丁都未有。定等抽奶騎實用d

戰略仲有遲d 隻新角
利昂2.0

屌 維護幾耐? 爆左石食體

1粒鐘 2點開

會唔會開池~呢

姐係皇帝入倉

冇哂石仲唔課金

隻家姐抽到5星先抽到細妹~我屌

想知小紅帽係勁定廢

唔係話有新卡池咩

10點先開卡池

把弓好唔好用？成日都抽到佢
有冇邊條link係講下武器？第一頁冇晒啲link

有2把勁弓 這把真係相比之下係唔會用

條撚準備好未

咁姐係拆得？

打到支單體技加傷既sr杖
係咪岩海恩用

打龍勁

海恩AOE喎

瞄撚準未

幾時有新卡池抽?

有冇打龍教學

去youtube睇下

俾克麗絲用？

想問下pvp防守啲裝係跟我保存果刻定係點

大家好，新入坑，想問下呢隻 game 刷首抽係咪好麻煩？

我要女人pool…

抽家姐抽丁好撚灰
唔抽啦屌 一陣抽艾爾文

現時嗰啲

有咁既事

唔算麻煩，同其他驚差唔多

唔求10抽有得抽就抽嘅話大概10~15分鐘一次

我都係岩岩先知 姐係方便你掃野？

未升星

平放acc 38rank
公主隊同暗黑都齊隊 仲有45抽左右

咁都幾煩 有啲pvp裝勁 但推圖唔勁 好難搞

你襯雙子POOL未完快手抽埋雪露再拎出嚟賣應該會有人要

睇巴哈話剷 game 都唔得，求教學

我唔會抽必中細妹POOL

How much

終於過到55火龍

訪客AC先係,用email註冊就可以任刷,開幾個垃圾email就得
每個SER可以刷一次,刷晒咪註冊新ac囉

狂開新ACCOUNT 就得

PVP 勁

開新AC刷沒效率 開新AC存到起碼30抽~50抽 都係全垃圾先等新服就最好

我就咁註冊種子會員算

無公主抽要條撚黎做咩

搖撚準備

10:00 新pool

20抽0ssr

輕輕鬆鬆
頭10抽中
利昂可以解gay絆

冇講up係up幾多倍既

太年輕了

仔先正

30抽都唔中

屌你個蟹60抽毛都無條

抽到海恩6星左

我成五六隻六星了
有第一隻就好快有第二三四五隻

10抽0SSR...

多左叫記憶既野

用咗60抽完全任務抽中利昂

你地TOTAL幾多抽

70抽 1里昂

點解我會係咁斷線

屌 第一個十抽第一隻就抽中想要ge雷丁
仲抽唔抽落去好

真心想快啲開局
去淘寶買石頭號
無記錯好似十蚊左右人仔有40抽up

個新pool冇寫機率既

20抽0SSR....

pvp勁
禁言，禁回，固傷，煩到仆街

但今次好似多人抽中

40抽0ssr
沒石了

抽唔中留名
1. 小妹

我去爆死啦

其實我想要chris呀

訓左無睇
出左泳池pool未

14抽出雷丁 收工 爭細妹就齊全SSR

玩帝國要艾爾文好唔好?冇皇帝冇元帥

1084

咁你用咩放超絕

黎明

收工 好滿意
60抽2 ssr加chris

我仲有4000幾石我諗緊仲抽唔抽定等女POOL.......

唔建議
最好抽里昂或王帝

2.小妹

唔怪得, 我5XX抽仲未有6星姐係正常啦

由2.幾%抽到得返1.幾%都唔中

想抽25仔 又唔想中雷丁
都係skip

全ssr 巴打幾抽

忍下手啦巴打
我都儲緊石等泳衣柯煙

岩岩60金+6000石..
第一抽25文...心諗屌你老母....
最後一抽LEON!!!
我齊隊啦老母

仲有隻雷丁

40抽都無料到

60金加6000石2ssr?

220抽 雷丁1 隻 利昂2隻 艾爾文1隻
平均55抽1隻SSR

黃毛可以入倉啦

集郵

可以斬手指,留卷唔抽了

60抽毛都無條 好撚嬲

870

好似咁易抽咁

泳衣好似課金買SKIN 的

睇黎要......
仲諗住睇下可唔可以抽埋隻25或者里昂返黎...

歐到你

少我成百五,但仲多ssr過我

yes!好撚激動,得返17石

今個POOL算易~琴晚150抽雙子先中細妹

我意思係等泳衣pool出再抽囡囡

你玩帝國？

想抽奶騎但3隻都無, 睇怕都好難

光輝.....
帝國無玩但我差里昂就齊人...

哇 巴打你完美展示咗用石頭輾壓黑氣
Btw恭喜晒

女女pool呢
佢出 我即課4萬石

齊咩人？
全ssr?

帝國TEAM既應該齊
因為我好耐之前已經抽左皇帝返黎....

可能依排出得太多公主pool
連續3個新pool都公主
要比我地啲蟻民回下氣

咁仲諗？柯煙啦！

我想要光頭

海恩BB我會開始養你~俾靚衫你著

照抽

課左先以表誠意

祝福大家!!!!!!!

70抽先出里昴
爭露娜齊

哈利波特

me (0抽0中)

Yes,中左25
利昂最後一埋拼圖

想要25文出左LEON

但我抽到返黎都無材料升....

但我聽陸服啲人話里昂pool好少出
所以你睇定啲啦

200抽乜都冇

咪慢慢升囉

睇下打唔打到卷返黎....
唔想用石

抽完隻種返黎 你鍾意日日爆體刷又得 你鍾意擺2個月先升又得

我反而覺得卷唔難打
對上雙子pool allin後
妹下妹下又妹咗30張金卷返黎

痴撚線,6星海恩會有幾痛

點妹呀....

都係推圖拎寶箱 真係送得算多

咁我咪無得抽女仔POOL.....

抽中Leon
光輝隊終於有騎兵用啦
但係騎兵完全冇練過
有排打兄貴

話時話D關卡寶箱我接近未清過咁濟

打競技場又會出金卷
時空裂縫又會有金卷
之前活動又送咗幾張
商店又可以用友情換

由頭開始清
包你有煥然一新既感覺
巴哈有寶箱post

其實係,你忍到手就得,你睇我果D ALL儲番黎

抽左雷丁番黎升星

25 奶騎 雷丁 雪莉 chris 同利昂
唔要邊隻好

泳裝唔係今日咩？

三隻本身有但又想抽

know that feel,第一次有騎玩

btw,需然一早就有4星二哈,但完全唔想用

睇黎都市傳說係真
1.22%中SSR既我10抽即中艾爾文，可以開里昂gay絆

係
可能我自己儲開一隊公主
首抽已經有莉亞娜2姊妹
所以之後都無咩野想抽

有利昂唔要chris啦

擁有咁多ssr 係咩感覺
42lv 都仲係得兩隻抽返黎既ssr

屌屌屌 80抽出左無限隻光頭加25
我想要里昂呀仆街！
無啦即係要將元帥做純輸出了

我想辰光頭呀仆街

想問下細妹真係好廢？

利昂用天使

6星光頭不是夢

無里昂我無純打手
諗住外掛波波debuff算
皇帝 女王 元帥 光頭 波波/拉娜

唔廢，後期好撚好用
又有龍息

我想要6星光頭
玩日見到個顛佬
開左鐵衛過千攻

吊 抽到雷丁 想要艾爾文丫

80抽儲左好撚耐
無課玩家dickson suen

二十抽中了，好彩不是雷J

家姐廢D~細妹AOE 好撚勁 升星數可以減CD

用飛兵啦

40抽終於都抽到25文

光頭出咩裝好
好似無武器岩佢用
兩把槍都係攻槍黎

升唔晒既感覺

記錯調轉左家姐同細妹

點組好

5000石加20抽， 0ssr

yes,因為我騎既兄貴真係無升過 lv1

Ssr樹枝或者sr新月斧

sofia好唔好用

其實我想問主線過完返返轉頭既話點知邊關係邊關我見
主線無NUMBER睇....

克麗絲某啲關都要用喎，好難唔升

我最試過長80抽0ssr
你再課多幾千去抽就中架啦

完全係公主隊 就頭五隻+粉毛囉

其實ssr要咁多都冇用，我都唔想再要新

睇level

冇超絕喎

玩光輝差隻雷丁, 20抽中利昂

見到0金,20石..好撚唔慣

本身係頭四隻加紅毛，抽多左隻克麗絲唔知勁唔勁
玩左一日求教

50抽終於出埋，帝國終於真正齊人

真心建議
重刷或留石抽家姐

可以刷過，冇核心隊員

我覺得超勁減技能CD 真係好威

佢咁樣對我，我先唔課

一係等女pool抽哂3隻

點解 核心係邊幾隻

露娜，家姐
點都要一隻，唔係冇人放超絕

你再禁入去英雄到就會忘記所有野嫁啦

勁,升到五星係好撚勁

露娜加家姐
最好有埋拉娜
奶就可以等遲下再刷

以為自己孖妹非完 今次會好d
點知玩到 5/340 1.4%

新pool係咪抽到一隻ssr就可以收手?

本身玩緊光輝
雷丁 雪利 莉亞娜 無25仔
岩岩精選中利昂
係咪45出到騎士精神先用？
比兩粒石佢

其實都玩到,但當然你黎講
拉娜>>>莉亞娜/奶騎

我好你少少 340抽6隻..

加油 祝你早日反彈

抽到回體都冇石

都係既, 一隊已經升到死

40抽2隻雷丁 直上5星

但想抽利昂

主線我無搵番，淨係睇左時空
btw主線你入去睇下有冇箱，簡兵果到唔好開始，無就走，唔會扣體

你地光頭會唔會谷下魔防? 定純撐高物防?

3隻都有 諗緊抽唔抽黎升星

已經唔多敢抽野 月卡儲下石算
就咁一卷過課 太唔抵

我想要雷丁呀

我帶騎士精神+千騎

一炮過*

如果你有時間當然重刷係最好
首先，妹妹前期無裝無石轉職無用，做唔到即戰力。雪莉會好用過妹妹。所以妹妹會做倉管一段時間。咁就浪費咗個首抽。所以都係重刷吧啦。
溫馨提示，如果唔怕洗小小錢，可以係淘寶買石頭號有40抽up 10蚊人仔

想睇下利昂上5星有幾勁

冇谷魔防
靠堆兵頂魔攻

我5/306 睇到將來

請問係咪得我打打下然後佢話我斷線要重登

但入到去睇唔睇到係邊關
如果睇唔到邊關我對唔到巴哈個POST...

唔會既 有咁多個機會

265次抽都未抽到光頭

遂關睇
冇攞個好似會發光

事件關出ssr

你爭拉娜,莉亞娜/奶騎

有得睇lv，應該係咁睇？

禁入去 睇下寶箱拎左未 拎左就走 唔好開戰

100抽得1隻

中SSR率得1.41%

咁我都係清左時裂先...

玩開帝國，抽中雷丁仲有冇用
想抽25又唔中

中到ssr咪得
我中隻25文都唔知做乜9
又唔想淨係升佢打龍
帝國無位放佢了

我隻利昂應該都可以倉管番排

348抽9隻唔同加送嗰兩隻都唔同
第一次做歐洲人

我227抽嗰陣抽到7隻 都抱住之後應該好耐先會再抽到嘅心態
結果327抽中細妹
諗住是但抽埋 點知20抽係雙子pool中皇帝

機率都係呃人嘅

想問下LEON係走左定中路線

左右都要走

其實中左都唔敢用
光輝平時冇練開騎兵
45lv 電腦唔係人咁品

無記錯巴打光輝隊？
你隻雪莉咁撚勁唔洗要黎明啦
屌我衣家隔硬要將元帥轉全攻
再外掛拉娜aoe 平A先夠輸出

利昂用飛兵啦

用吸血蝙蝠勁撚到....
長期滿血...

等開天使出黎先玩得
btw 克麗斯槍兵得姬武神？平時唔打魔物應該要帶咩兵？

無錯難怪外掛都要用

儲緊料開
不過隻leon都係玩野時出多,一來唔會打碎,二來要除25仔套裝佢用

天使pvp先用
推圖蝙蝠啦

用蝙蝠啦

我帶狂熱者

新手中利昂+雷丁+Chris
等埋活動雪莉
係咪練光輝隊掛利昂
應該點組隊?

屌奶星課金抽中兩隻25文
光輝無莉亞娜無雷丁點玩

光輝外掛利昂 雙突擊

帝國隊 有皇帝利昂 新果個值唔值得抽？

恭喜你

不過都要 屌你老母

雷丁自喊,leon,chris,雪莉,粉毛

咁雷丁要走右線先再轉中?

中親都係重複既
佢送雪莉我就中雪莉
連中兩隻皇帝同25文
唯一一隻單丁就中隻垃圾哈哈哈特

精選女女pool呢???

今日新池中左莉亞娜 同 雷丁
本身玩開帝國隊 利昂 光頭 女王 25文 加小紅帽或安娜或雪莉收寶箱

現在點組軍好 請教咁多位巴打

1
2 3 4
5 6

3同4拎先,然後6,最後先5

利昂好似要中期開到騎士精神先勁
你35 未有超絕前可以用住先
35-45應該要換一換 或者佢自己帶自己超絕

其實轉錯都無咩所謂，少少錢姐

90抽 中晒無果2隻

無視雷丁,用莉亞娜頂25仔/女王/安娜

皇帝都垃圾...

block

如果想加埋皇帝，將利昂輸出最大化要點組

帝國無黎明光輝無雷丁

求指點

佢而家光輝外掛利昂岩岩好wo
雷丁 25 莉 雪 黎明

用住三小強先啦

都係忍唔到手 十抽中咗雷丁同海恩

其實元帥+利昂再混光輝有冇得諗 見人元帥開超絕比利昂好似好爽

女女pool 今日出埋？

都係用返黃毛頂？
超絕就搵25文帶？

唔該哂 巴打指教 另外我現在LV 47。利昂超絕埋攻擊力先得400 正唔正常 武器去到SSR 30

yes

三小強真係唔差

好似低咗啲，有冇升下羈絆

雷丁25文都中晒
留左把正義誓言睇黎有用

蝙蝠係咪要49LV先用到?

羈絆我全部淨係頭2格升到lv 5算
仲未定到型玩咩隊

收到
咁練兵主要練邊幾種?

利昂谷盡好撚勁

無雷丁無得玩,你夾硬要玩就
25 粉毛,黃毛,黑毛,chris

我45lv都谷到700幾
成身都係SR裝

yes

隊隊都爭d

Thx 巴打
只係升到20LV親密度
鎖匙開果d心心 冇點升。發現問題了
但d鎖匙好少出

玩公主聯盟 群星斗篷有無用
睇左大陸裝備評分篇野 好似係垃圾黎
但睇nga d post 又話群星可以做畢業裝
依家有兩件係度 唔知應唔應該升

光輝都係標準 飛 > 槍 = 補 >步 >>>其他

用開皇帝 光頭 利昂 奶騎 同是能旦（波波/雪利/海恩/克麗絲）
抽左女王 同雷丁， 大家點睇用邊隻？

波贊魯既畢業裝之一

雷丁主力係僧兵，重槍，重劍
睇場合黎用
一般都係用槍，係打主線多魔物先用僧兵

雪露同拉娜用唔用得

我係睇呢個
但其實好似SR d裝特效好d咁
例如煉金 有機率減傷害

係 波波畢業裝仲宥件白袍 睇你鍾意邊件

狂熱其實幾好

有支SSR既藍月之仗有無用

玩到4x lv頂唔到兩隻馬兵
要求唔高，頂兩野姐

拉娜果d用天女羽衣好d
利申：琴日中左

廿抽中雷丁 點玩好

本身一直主玩帝國
但係抽唔中皇帝
帝國陣 利昂 25 元帥 粉毛 光頭

岩岩抽左雷丁返黎
應唔應該轉玩光輝
雷丁 25 利昂 雪梨 粉毛?

同你一樣
1/2 機會 就係中錯野
不過留係度無壞

我想要

比咩角用
粉毛?

將把ssr槍由40升到48 , 再將雪莉2號gay絆5升到9,終於第一次無撚晒錢同友情幣

法師通用裝

agger 槍先係重點

唔該巴打...

agger 我初初都信左用狂熱,後來開左重槍都係主力用重槍

打兩次50龍又乜都冇

皇帝同25文就中左兩次
各分返一次出黎比雷丁同黎明我啦

40抽終於抽到25文

Me too

可惜無公主超絕,晒左拉娜

雷丁,奶騎,雪莉,leon,chris?

我打40出嫁咋
打左幾日先出左一支SSR
利申打唔到45

80抽 25 利昂 雷丁

3路都要?

今次個pool 好似冇咩人大暴死
利申冇抽

so far打左成兩個星期都冇見過ssr裝(每日45龍or above )
有幾百紅瓜子，想賭了

係咪大陸新出果隻好長黃頭髮果隻ssr?

光輝核心係莉五娜

strong hold等女人pool
利申$8

藍色同紅色都正

2.0算happy ending
1.0真係sad爆，但咁樣先令佢成為男人既浪漫

步兵版利昂

Yes 最右拎被動

20抽0SSR

寶箱位置

儲卷遲下屌隻蘭芳特番黎！

thx,岩岩有2粒魔石

20抽未叫爆死

咁少就唔好講了
無7，80抽都唔好預中到

我諗住10抽中嫁屌...

騎士精神步兵

第60抽雷丁
第160抽利昂
第280抽都無,忍唔住課金
第300抽雷丁

今次個POOL 好滿意

等埋女女pool抽埋佢啦

巴打課左幾多

推圖唔好入小紅帽
雪梨可以做埋打手都得,安娜就同女王玩雙奶
安娜招再生俾光頭用,應該唔會點扣血,女王用被動補血又幫光頭補

咁黑仔300抽得3隻

女女POOL 差2隻

我仲要以為下隻ssr必中25
係咁抽，最後中多次雷丁

唔係有西丁利昂必中25既咩?

DIU 前前後後咁多抽中左3隻25仔

我差拉娜！佢出我就課架啦
紫龍臥底快啲過黎睇下啦！

係第一隻必中你冇…
所以你有兩隻冇，中左其中一隻唔啱的
下次都可以係唔啱的…

玩乜game都係咁黑

60抽中雷丁果時仲以為應該起碼抽到4隻

中左25文，但想要雷丁里昂

想問利昂行左定中先

巴打
總共課左幾多

中 45lv先去埋左拎騎士精神

唔該巴打

我行左
冇蝙蝠秒人靠骨犀

痴撚線

痴撚線....

Rich

係咁打打下就踢我出去重新登入
好在岩岩打完pvp

25應該用邊隻兵好

謝謝
我見有d 人隻光頭好高攻唔知點練

依到d土豪多到

玩開帝國隊 主要用利昂 皇帝 光頭 莉亞娜 蘭斯/艾馬林克
新pool抽到艾爾文 係咪應該換走蘭斯/艾馬林克

另外 想問下艾爾文應該玩邊條路線

純撐物防開鐵衛
有攻有防真男人

20抽中利昂 收工

光輝外掛利昂

25真係好垃圾

感動

但25打龍同個超絕都勁，好難完全取代

諗住抽黎升星 100抽中兩隻元帥

重劍咪算，反正佢都係放超絕同大渴

佢最勁係幫黎明開羈絆

終於過到45lv龍 但無出ssr

屌 4隻SSR重複

想課金
mycard聽講可以7折？有無教學

好慘

玩槍唔得咩
槍25好似好勁

好
真男人

搵幣商買平價mycard
最平好似8折到

隻sm女僕好唔好用

好用
陸服最新更新仲加強 升到最高扣血好似變左只扣5%

我都係因為咁先去抽25

黎明其實係邊隻
btw 25有d慘

leon都唔識

完美剋制npc d騎兵
但千祈唔好打劍兵會渣都冇

儲左好耐石 為既就係利昂 點知爆哂石 比2隻25文我
想問係咪要玩純光輝

40抽成績：
1利昂
2雷丁
1艾爾文

除左講屌你老母都唔知講咩好了

請教多樣野
附魔帶咩好

x2

痴線，仲要齊到

你過份左 d我250 抽先 艾爾文*2 利昂*2 雷丁*1
以石量取勝 你先係正宗歐洲人

其實無咩好屌
佢之後100幾抽都會無SSR

見過人用寒冰，但我就用頑石
btw你可以將送個兩件埃尼甲同頭比光頭，岩光頭用，用黎撐面板
有血紋就用血紋

佢個陣 已經夠做
之後比更多SSR佢都養唔起咁多隻

第二次唔包

專一嘅帝國人

367抽, 8 SSR

有齊雷丁25利昂

仲有卷石 你哋會唔會再抽升星？

兩抽中黎明，收手了

課左幾多 找同路人

我如果25文轉槍，加隻女王，係咪已經係最好嘅帝國陣

20抽中艾爾文 應該點轉職好

直踩中路

轉槍

岩
我依家唔知玩咩陣營好

第5/6人練邊隻好?

788 x1 , 398x 1 , 2 set 月卡

2.1 % 差唔多

最難取代果兩隻奶都有，你玩埋我果份
再行動加進擊，其他是撚但都得

今晚要開始洗chris碎片，得2星唔好用既

收到風下年11月8出泳池pool

其實後期帝國定公主隊勁D?
帝國齊左腳, 公主缺 雪露一隻

下年........

25文d裝應該加防定血 同埋用咩附魔好

我會選滿月 反正長期滿血 唔夠打多數一野俾人秒

你條帝國點砌？

我發現隻利昂開左超絕，跑行去撞人，都扣唔到過萬，係唔係差左 d 咩呢？ 剛入手既，Lv 46

冇絆，冇勁騎兵

差兵營同gay胖

想問有皇帝有雷丁應該點玩 最好搭咩人？

我會 雷丁上左5星了

利昂！！

光輝又更sm

利昂要上到幾多攻先算正常？

仲100幾
以後啦

我果隻唔勁，都五百幾

食左超絕後？

用骨西

我而家有25文開絆冇難度

帝國應該邊個帶超絕好？

Thanks 我有咁既人應該點砌好？差d咩人？

仲有隻sr娜姆

200抽都唔中

1.4%跌到落1.3%

e隻game真係好平衡
勁既超絕=角色一般/廢
勁人無得自帶超絕

一隻ssr都冇？

冇

好毒呀

砌配搭都砌死
46lv 贏唔到47lv boss 好難打

仲慘過我 我100抽3人pool中左兩隻倉管元帥

精神
超絕
進擊加護
突襲騎
2萬輕鬆
利申見過

基本陣啦，皇帝元帥利昂光頭女王

30抽中利昂 果斷收手

雜隊，抽多隻再算

利昂,皇帝,元帥,女王,光頭

隻莉亞娜俾人水左用＋治療％既杖
補得仲少左！
強烈建議所有補都係用返智杖

玩光輝建唔建議去抽隻利昂

齊隊，主力應該係頭4隻之後3隻睇情況帶

這次好歐90 抽兩雷丁，利昂，波波，光輝終於齊腳

我都用+治裝又無咩補唔滿喎

抽多隻SSR奶先

差隻勁奶喎

4隻光輝ssr搭隻元帥有無得諗

300抽得3隻以為已經夠黑

點知

長線玩元帥真係唔會升錯
三大陣營共通，點玩都得
好過皇帝唔吃戰略，利昂唔吃暗黑

想問下喱關點打好
用緊雷丁 雪莉 克麗絲 馬修 家姐

應該抽咩？用玩咩陣好？帝國加雷丁岩唔岩？

我原本係用＋8％智杖0補31xx
換左＋12％治杖 補29xx
雖然都係補滿，但補少左係事實

隻補有時補刀或者同人對轟都抵玩d

未熟練艾爾文 好脆

我騎奶攞嚟單點死人

我都知 儲多排先考慮下，好難養

抽25文又得，抽利昂又得

成班死基佬 仔都抽一餐

首先要驗一驗血統先

打火龍出左件群星斗篷 係咪拆得?

歐番次

如果玩波贊魯一定要留

.....

岩啊, 雪露一帶超絕就配唔到技...

垃圾GAME 打龍係唔會出SSR
上面全部改圖黎

光輝軍團玩唔玩得過？
除咗果4隻SSR
第5隻擺乜好

裝技仲要計埋格數

140抽 1雷丁 1艾爾文
想問下雷丁應該點轉職 我google睇人話2轉盾劍攞明鏡 再轉翻中間聖騎 而家係唔係要食多粒石轉右邊攞超絕

你有邊4隻先
正常有雷丁 25 雪莉已經組完個骨幹

有25文可以唔洗拎超絕…
但打協力個人建議都係自帶超絕好d

莉亞娜都係骨幹

家姐冇1格的傷害技
一帶超絕就得番1招出..., 帶天罰就冇單點

中間右面都要轉架啦 睇你自己點轉先啫

勁在有再行動姐 粉毛無視距離回血呀

協力出到3雷丁都冇人有超絕時有發生

雪露6星的話帶一招破邪/乾涸已經可以無限出

4星開始個天賦都好癲啦

所以我會check下班友帶咩技，如果真係無，我寧願出25文算

唔該哂各位 同埋想問下你地雷丁會帶咩技

佢招天賦係咩 利申差佢真係齊人

光輝都係玩5ssr,
雷丁，25，雪莉，莉亞娜，外掛埋黎明

推圖就 神衛明鏡斬陽
協力唔要斬陽轉超絕

行動完幫旁邊回血加消debuff

45招群補大範圍到仆街 4星45lv真係好好用

4星兩格內 行得好 個個回合團補清debuff

帝國要玩艾爾文, 係咪要皇帝做坦?

no光頭?

ssr裝40升50要幾多錢同經驗

邊得黎6星雪露
利申: 5星

下星期先出

已經儲撚左好多石同準備錢了

chris有冇泳衣skin

無限中出

官方聰明 等D人抽曬仔POOL 先出女POOL等大家課金

唔開公主pool比人抽出skin有咩用

無限淨化

屌，係wo仲未講出女人pool

泳裝搵娜
但主公隊好難練, 撞曬裝同料, 又食魔導石

等雙子完就有

無黎明 外掛元帥有無得諗

利昂職業應該走左路定中路?

無，外掛元帥不如用返SR光輝人

走晒

大陸仔52LV光輝就夠打60火龍 我打就差少少

用番雷恩好過 秒騎神器

兩條都走

利昂話佢唔係好明你講緊乜，可唔可以喺佢面前再講多次

人地叫海恩呀

騎精，再動，唔洗超絕easy

唯一指定繼承人

真係勁果d 係唔使超絕都勁

老實講 冇位入，最多練黎做第6人，打雷龍出雙劍

4/334
4ssr

皇帝, 元帥, 利昂, 25文
4SSR好似威D
但其實光頭唔差得過SSR

我3百幾8ssr

利昂帶左超絕用唔到騎士精神，算係咁啦
全game最bug就體諒下啦

走晒既話咁平時係用左路定中路?

兩個都騎，無咩分別。

我就不說了

我485抽仲係8SSR

最高防係光頭

佢一直係
不過難抽過ssr

呢個唔太好，不過當參考都好

我打緊55咋

25 雷丁 雪梨 克里 奶騎 利昂

25新抽, 本來外掛利昂
而家係咪應該飛埋Chris出隊 繼續外掛利昂？

不過我而家未有多套裝比25

我打緊50 ja

上次條冰龍50係你教我
火龍55易好多 唔洗睇攻略

Know that feel , me 5/350

有冇人升雪莉上5星? 想刷比雷丁莉亞娜好過

升左克麗絲好後悔 好少拎佢出黎 冇咩佢既位置
除非果關好多魔物

新手問...除左課金
點先可以最快有十抽？磨極都無十抽既

火龍最煩係debuff姐 打法大把 又冇限職

97/100 聽日上5星

一路打落去 打時空汁箱 解成就 係最多卷

屌，我冰龍仲打緊45
我得一個法師..
仲要係chris
雪露未練好
其實唔好話教乜教物，只不過係要搞清個次序就可以不斷試
試到岩自己就ok了。你得的
你都可以打完分享下點打比大家參考

不如就咁 拎佢送既金卷 直接單抽 抽到出左ssr就玩

55我清唔切debuff
唔夠輸出

但5星天賦好似冇咩用 超絕都跟唔上佢速度

Chris都幾尷尬, 咁我飛佢出隊 轉25推圖, 不過裝備有排投資
主力都未全40lv裝

我練左波贊魯 輕鬆打50

抽左好多次都無

時空去到後面好難打

屌你老未，100抽先出利昂 由零儲過唔使抽女池,仆街

如果克麗絲有用石可以用克麗絲
冇就睇下有冇莉亞娜 有就解決哂所有問題
都冇就睇下有冇彈出彈入角 利昂可以唔食debuff

未夠料進

升星除左天賦仲會加數值 6星又係另一個境界
同埋唔關超絕事 冇超絕都可以做到野

當初新手 未35前覺得佢好好用
之後有超絕佢招強化冇用
到中後期 佢作為打手 好唔掂
個人意見 佢好哂位置

d企位成日卡住自己好鳩
下次企好d比克麗絲解debuff先

唔洗進到好後面 廢裝都可以好勁

雪莉無超絕都秒到法師/弓手，主要係針2兩樣

chris 都係打龍用多。無利昂無海恩先兼職下打手，又幫下手補血解debuff

幾多大概夠
我45未進
比套sr 4星佢應該ok？

升完海恩效果冇我想像中咁好
之後後悔升佢 升左波贊魯覺得仲好用

Chris+粉毛雙補
用佢黎做打手攪錯晒

我而家43, 佢都係遠距離抽下水 同埋解 debuff,
貼埋身又唔夠坦 叫做多隻遠攻用下 幫補下補血
都幾好用架 但我主力 始終係雪梨 一鳩就飛左上前面 清兩隻

武器唔洗理
防裝飾品30LV完全夠做了

5星雷丁 4星雪莉/利昂/莉亞娜 每日9碎比邊個好?

250 9ssr

我從來唔會覺得克麗絲係一隻補
首先佢一定要打到人先有得回血
同埋你要當佢做補師 我大撚把補師好用過佢

next time try try

你呢到得4隻 第5隻用緊咩 優先全隊4星先

d兵場真係麻鬼煩
後期升級要用另1個兄貴打個d野
又搵唔到邊個場有得打咩
除左星日d兄貴開晒, 逐個慢慢睇

第5可能係SR，如果呢4隻，應該揀雪莉/利昂升5星先。

是但啦 你打到兵種5階之後就差唔多了
其實咩兵都刷下咪幾好 唔洗之後想用果隻兵但又未升

奶5條女 值架

元帥,皇帝,女王,利昂
每日9碎點分好

其實技巧係有咩用

暴擊
好似係

女王唔洗啦 你鐘意既咪333
想快D咪441

那有體

係 其實屬性你點入去有講影響咩

金配件應該每樣都有兩個場打到。
今日兩個都無就聽日實有

你新SER玩冇耐先缺
到50頭其實兄貴剩打每日已經夠啦

5星雷丁 4星雪莉/利昂/莉亞娜 3星25文

無錯 就係當佢發動機 係咪都應該4星左佢先

我會囉

其實3同4星差得遠唔遠

咁都係刷比25文上四星先

57抽都冇ssr

首先你要明白SR角色碎片一定易拎過SSR
如果你用黎刷SR角色我自己覺得係浪費
再加上你話我偏見又好 我覺得女王係一隻兩頭唔到岸既英
好多人話佢補師好勁 我自己就覺得佢越後期越冇位置
當你有一日想踢走佢但你已經幫佢刷左好多碎就好尷尬
但你真係好鐘意用既你咪刷照囉

100抽再上黎

唔知點解好多人都話佢勁

未中只係你未抽夠數姐
其實抽人點都有2%
可能到第100連會出2隻ssr比你

抽裝點都係平均10抽1件
我自已經常抽裝都係頭幾十抽可能只得一件 但到第40連通常會連出番3件比你

抽多20都冇

帝國冇你地光輝咁好奶呀

外掛奶囉

個人lv40
但個進度係第20章:LV35
懶得打上去sosad
不過要刷45料而家要打上去了

除左奶騎仲有冇其他選擇
但女王改左可以再生,驅散唔係勁左咩

應該玩邊款同邊個裝超絕好

如果有再生同驅散咁不如用安娜,唔洗50LV都有晒再生同驅散

屌你6星海恩遇神殺神

咁有咩好推介?除左奶騎

呢個淫娃
我抽下抽下就黎5星.....

幾多智

卡左係精英4-6,10回合點過到呀

有冇咁誇呀

單秒步槍騎
最強單體法師

6*

求解答
用艾爾文光輝超絕定馬修主角超絕好

克麗絲唔係補
我當半補半support咁用
4星送兩份禮物同消debuff已經好惡
唔落懲戒仲可以落一招buff/debuff

應該係
單秒步槍騎三回合最強單體藍髮魔師

25啦緊係，玩光輝夠做

47LV 超絕完 600幾 疊4回多24 %
自己計

咁我用25 雷丁 雪莉 克麗絲 加 粉毛？定加馬修好

垃圾小紅連隕石都冇
buff又唔夠暗黑

咁高

食咩大
47lv 疊盡都係524智

夠殺晒同lv怪

我會練多幾隻有啲版要用，馬修轉騎兵頂住先，潔西卡同海恩都要練下

用緊4星藍色月亮 附魔未洗好~~附魔我會簡兩套殷附各加5%攻智唔要效果

夠秒300魔防
10000血 內

係囉點推

其實用時鐘🕤會唔會好d?

藍色月亮唔係加好多智姐，羈絆？

露娜咁淫都唔屌?

今日抽到利昂
ssr 有25 雷丁 雪莉 利昂
sr 差海恩未有
平時主要用開 25 雷丁 雪莉 粉毛 克利絲
應該克利絲轉利昂？
定係轉帝國陣營 利昂 25 光頭 女王 小紅帽？

我睇大陸啲片
60lv打超時空 隕石撞落去全部扣萬幾二萬

呢d後話喇
當係撞推到一隻700攻雪梨就知點推智

我有利昂 其實係唔係唔洗馬修轉騎

雷丁 25文 奶騎 雪筣 克麗絲 里昂 元帥
應該組邊5隻好？

block你老母

其實平民光輝隊-莉亞娜點都係光輝核心
再動可以令光輝兩大打手-
雪莉一回合殺3個
海恩一回合兩次map 炮

我一開波就覺得可以咁組：
Pve / pvp

雪莉
莉亞娜
海因
老屎忽
黃毛

緊係啦，外掛埋利昂fit哂

轟落去

邊個係老屎忽

base都282 唔怪得啦

都係差智100姐

當我地用雪莉仲膽心緊打槍騎會血，佢係0損秒人

新手想問下你地講刷碎片 係邊一關刷一日9碎？

gay胖入面

無莉亞娜呀屌

chris

thx 但我打哂d gay 胖關都唔見有ge?

秒唔到光頭

佢老母遲左成星期仲敢出黎鳩up

光頭e d緊係比25文一招劍魂吉落去算啦

可以再刷
1個角色 最大4碎/ day
一日最多打9次gay fat

右下角心心個gay胖
得ssr同少部份sr有
按入去個人入面中間個選項

我52打50有時都game over

頂你傳送原來可以傳自己

如果可以傳對手就仲好玩

我50打50都係岩岩好，點打60呀屌

係輸出唔夠 佢比多5回合我一定輕鬆打

原來係架咩 真係唔知

搵到了 thx巴打

可惜既係傳送要2格
帶左群傷就無位裝

gay fat

就算係清啲卒仔都唔係咁易啦

我係唔理上面先打左面 之後一路行上面過一陣會自己黎送頭

上面個D難打過左面好多
我隻25文打岩石兵打唔入

你勁姐 我諗住50個轉啲職轉哂先挑戰55，點知人地又係輝輝已經打60

輕風附魔有冇用？
雷丁我同頑石
雪莉用怒濤
利昂用滿月
咁艾爾文用輕風好唔好？

有冇巴打可以比啲意見

25無l用

岩岩中左leon ，但未用過佢，pvp應該點組好?好多野都未夠料升

放棄元帥，其他都練哂元光輝

你自己唔養佢 唔關佢事 我劍打槍一定10000-20000

25,雷,奶,克莉,雪莉組住先

打法一樣架 先清左面一隻隻打 2騎1槍
再搞上面2魔1槍

都有人用輕風 我自己係滿月

都3000戰架喇
盡哂力

agger 成日唔比飽飯佢食就話佢廢

你走咩陣營架 我睇你似係岩玩光輝多
如果光輝 雷丁 艾爾文 奶騎 雪莉 里昂 我建議

攻幾多先 有冇練步兵

我用輕風 腳長左好多

可能我係因為輕風再加移速鞋

輕風好似無乜用
其他有冇配錯呀？

超絕完得500
重裝步兵 4LV

我都係移速鞋 但我係滿月

25行咁快咪送死

腳長左但好似無勁到

雷丁快啲就話姐

個人意見 伏左唔好怨

雪莉 滿月>怒濤
雷丁好多配法 有人寒冰 有人頑石 有人兩溝(5+5=10%雙防)
我自己係雙溝 但唔會話你錯
其他都冇問題了

冇練劍兵緊係啦

25最弱唔係攻唔夠
而係太易死

唔比騎兵撞其實佢係永動機

光輝最易死係雪莉 比人摸一下就會升天

好難升

打55火龍，清debuff清唔切，俾佢de吓de吓de到打佢唔入
死又死唔去殺又殺唔到，最後時間到收皮
點解莉亞娜冇驅散

差唔多啦

莉亞娜4星打火龍已經夠哂 定係你3星

8591 mycard首次儲值有75折,
有冇巴打買過? 可唔可靠?

4星啊，一回合清一個debuff，但佢一回合上兩個

加多隻克麗絲囉

補血對象都會解一個 真係比人疊到太多 咪出去解一解先
同埋通常帶雙補 另一個補師又可以幫手解下
你係出邊5隻打

我雷丁用鋼鐵 係咪on9左

未聽人用過

雷丁神衛後攻擊係計雙防
所以佢堆防好過堆其他
我覺我鋼鐵唔岩佢用
不過每個人都有自己玩法的 唔洗太介懷
同埋如果唔係頂級屬性 轉附魔好簡單姐

自

多5%又好似好少 400先多40咁

真 但啲附魔好難出

寒冰唔係必發 我寧願谷防都好過要佢4套裝
頑石同奶騎撞 同埋又唔係必發 又要限血線
不過冇話邊個錯 大家都有自己玩法
利申：3種玩法都試過最後揀左防雙溝

一星期５０張夠你玩

都唔少架，同埋頑石呢啲好睇彩數，出倒又未必幫補多幾多，所以我都諗緊轉唔轉兩溝算

Chris專武

15件SSR裝
歐洲人
已扑

已經係咁多種兵練得最多,
早期少刷兄貴

我仲係未出過ssr
賭又唔出好野
要做農夫，農幾個月

出左好野升唔到都冇用
雷丁兩件畢業裝都逼住用SR裝

奶騎唔用水晶？治癒加20%

但我拎佢打水兵/劍等等好多時佢自己都無左3/4血

有最後之服就唔係 第一下定冇事

我見唔到有問奶騎喎 係咪我眼花睇唔到

水兵係硬D既 雪莉都秒唔到啦

我副隊公主全隊都易死

屈手長唔比人摸

你話頑石同奶騎撞 以為你話奶騎都要用頑石

哦 我指奶騎被動治癒之光
佢判定係觸發左奶騎被動先
如果治癒之光回完過半頑石100%唔會觸發

冇抽過裝
但件件都冇乜升星

冇抽過都咁多 更加係歐洲人

你唔只啦, 你分解左換黎升星咋嘛

換星緊要D 唔換連SR都不如

原來我都有唔少 不過我抽過50次裝

圖片支援

所以都係用返SR

25文槍兵咪唔怕騎

係 但好少人拎佢做槍

唔敢升雪莉把惡魔之吻上5星 用落廢廢地

6星左

攻擊槍兵

40抽都係0SSR......

1001記我要開post

咁快開到第8關

把最後騎士上左5星比利昂 惡魔之吻好似唔多值升上去

今次你開囉 15分鐘冇人開~我就會自動開

1001